一覺醒來，香港人發現自己乜都無

但更柒既係
唔係打輸仗輸晒
而係從來無人當過你係對手

回歸以來
從一人一票普選 退到 反對831 框架
再到盡地一煲 佔中
中共原來從無讓過步

票 香港人仍然未有

再到2017年
香港人柒到要撐一個 支持23條，支持831框架 的人做特首
中央依然無讓步

23 條從來無立過，但如今阿爺想邊個香港人消失
事但作個洗頭艇就得， 反正香港人非常善忘
善忘得例如 當初 佔中 的原因就係反對831 框架 都唔記得

而轉過頭又會去屌 一個自己選出尼 堅持原則，反對小圈子選舉而投白票的人

香港人 真係從來無輸過， 因為中共根本無當過你係對手

港豬